[ 一人一個]仆街老細

劉淑儀快啲仆街死啦！

劉淑儀

同事

又有同事

仆街

冇人理我